(全力支持蔣麗芸)蔣麗芸：官員警員不應續BNO

岩牙

終於講返人話

要加辣！
全部公務員應該填R N form!! 再集中送過去英國

同河已完唱反調？
想比你呀爺一齊罰？

G持Ann姐